有理由相信佢依家係藍絲文宣最新大旗手

佢啲價值觀有問題到都唔知邊度開始入手屌